# ИНСТРУКЦИЯ

## Зависимости

- https://nodejs.org/en/
- docker
- docker-compose

## Локальный запуск только для разработки

- npm i
- npm run dev:env - дождаться запуска контейнеров
- npm run dev:start - запуск всех процессов
- http://localhost:9000/

## Задачи и требования

1 часть

- Поднять проект с использованием `docker compose`. Проект должен включать следующие контейнеры:
  - front
  - api
  - worker
- В docker compose реализовать healthcheck для контейнеров api и worker (GET /healthcheck = HTTP 200)
- Настроить логирование для проекта, используя docker compose c применением Loki Grafana
- promtail заменить на плагин Docker driver client
- Вся инфраструктура по проекту должна быть в репозитории
- Написать некую документацию по запуску проекта

2 часть

- Создать виртуальную машину (ВМ) с Ubuntu. Это можно сделать в облаке или локально
- Установить на ВМ gitlab-runner
- Написать CI/CD pipeline, который включает:
  - Сборка проекта
  - Запуск проекта на ВМ с настроенным логированием
- Вся инфраструктура по проекту должна быть в репозитории
- Дополнить предыдущую документацию по проекту

Дополнительная информация

- Задание выполнить в gitlab, форкнув данный проект
- Для аутентификации в общий GitLab можно использовать Google аккаунт
- Убедись, что в документации описаны шаги по запуску проекта и описаны шаги CI/CD pipeline
